大家幾耐先洗一次牛仔褲？

著左成年先洗 不過有陣閪味

唔洗

臭既半年, 耐既一年

Never

從來冇洗過

夏天出汗既話著一兩次洗一次，涼或者冬天著三四次洗

一個禮拜
殘左再買過，反正千幾蚊唔貴

有錢

正路都係咁 唔使日日洗

有冇閪味

臭先半年

洗到殘又有另一個feel
好過污漕有味
好唔衛生

臭唔臭 扮女人擺上拍賣網賣都有幾千蚊

都係 有d褲cheap料 洗多幾洗都爛 又縮

基本上懶得洗，所以1年可能先洗得2－3次

我條底褲平時都唔洗，牛仔褲洗黎做咩

有條LVC 買左九年無洗過

其實兩三K 既就一年浸一次

唔好用洗呢個字, 因為任何清潔劑都會破壞顏色

一個月洗一次

香港太潮濕，容易滋生細菌
我一星期洗一次 ，有時候污糟即洗

冇咩液體彈到都唔會洗 平時唔著就掛起曬曬佢噴下香水散味 牛仔褲唔可以洗咁多架青

洗完啲牛仔褲好易邊硬
有冇方法避免呀？

變*

唔會洗
臭咪曬下佢

從來唔使 成條褲黃禁禁咁正牙

冬天唔使都無問題，但天氣熱出哂汗都唔洗就太誇張同嘔心